狗：記你老母 叫你點寫就點寫 問乜撚野呀

睇完個狗會 來來去去都係得呢個意思
既然係咁真係咪撚去啦